有無安全，有人聽嘅嘅情緒支援熱線，我驚我會做傻事

是咁的，我係路過嘅畫家，放左工之後會出佔領區畫畫

而家我嘅情緒好似一個鐘擺
有時想發癲，有時就拉住自己令自己唔好癲

原本透過畫畫搵到一個平衡
最近返工比人調左去一個好多野做嘅位，要OT，上手仲留左一堆我搞唔掂嘅穌周屎

放左工之後越來越攰，影響左畫畫嘅狀態
越畫越差
然後成個人好似骨牌咁冧左

我想搵人傾計，我想跳樓！
我唔想返工！

我驚打字太慢，我要比班同事聽到我想跳樓

畫自己個內心同啲負面野出黎，舒發一下情緒

有撚時間
我而家係公司

有時間畫畫我不如畫靚女J下

個撒馬利亞根本係無人聽

連登大把兄弟會聽

我想講野
我想比隔離位聽到我「想跳樓」

歡迎你入嚟哩個教牧tg group 傾下計

佢哋係一班發過夢嘅耶撚，好好人同好安全。

一推再推
[耶撚發功]《教牧同行》TG Bot正式上線！

巴打辛苦你啊，入去同班耶撚傾下計啦，佢地一啲都唔膠

搵人傾下呻下啦，傾完會好好多嫁
再唔係上去同班耶撚吹下水
唔好收收埋埋😢😢

就算唔想同耶撚傾都有好多選擇嫁

看來你精神上的痛苦，已令你完全地感到絕望，甚至覺得生無可戀．或許，你認為這刻是你人生之中經歷過最大的打擊，因此令你下了這個死亡的決定。不過，在人生眾多重要決定之中，自殺肯定是最矛盾、最痛苦，並且是最重大的。因為，這個決定是一個永不能回轉的決定。我相信，你不是嚮往死亡，只是活得很苦。我們相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的。

我們更深信，生與死的決定，是沒有人能強迫的。相反，這原是在我們自己的手裡。你既然認為自己已經失去了你人生最重要的，那你還要擔心和考慮什麼？何不停一停下來與我們傾訴一下？

，那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴，將你藏在心裡的痛苦，告訴我們吧！

《自殺．自療．互助舍》